612基金俾咗幾多錢幾位爆眼男女義士？俾咗幾多錢被藍絲斬傷既傷者？

唔係冇呀？

不分化！

唔係冇呀？

貓名：612

拉

10個post9個負，每個post都係無腦標題，入都唔洗入去睇。證明樓主唔係弱智就係on9。block得
喂喂，你唔好以為講不分化就冇人知你係on9仔先得架，用下個屎忽腦啦on9仔。

做咩係咁抹黑呀？唔答問題既？答唔到？

支持樓主

五毛改完名之後
又用返依啲post分化

你地重讀毅進學多啲野先啦

拉

泛民左膠唔興解答人地既疑問而興老屈人地係五毛？